# FontTexture
好きな種類のフォントをbitmap画像化するオレオレツールです。WinAPI & Visual C++環境。
空のプロジェクトに(Fileフォルダ内含む)全ソースを追加するとコンパイルできるはず。
###
  * 使い方とか
    * bitmap化したい文字を含むテキストファイルを1つフォルダにまとめ、exeを実行して指定します(指定フォルダ以下のファイルを再起読込するため、ドライブ直下など指定しないよう注意)。exeと同じ位置のtextフォルダをデフォルトとして想定しています。
    * PCにインストールされたフォントから種類を選択します。
    * bmp生成を押してbmpファイルを出力。

  * 注意点とか
    * フォトショ等で加工前提なので色指定無効(白黒で出力)。
    * サイズ指定は有効？だったはずですが、収める枠側は32*32で固定。

  * 拡張・修正したい点とか
    * ダイアログにコントロールを追加して、収める枠のサイズを指定できるようにしたい。
    * 色情報をbmpに反映するのは必要かしら・・・(アルファチャンネル値にしたり、使用者事情で出力を更に加工すると思うので、現状白黒)
    * フォルダの再起読込が膨大になりそうな場合、何らかのガードを掛けたい(ファイル合計サイズを見て一定以上はやめるとか？)